扔旗既手足要小心

扔左三日，我驚有人埋伏，停一停，萬事小心。

已經有人扮緊遊客，企喺同一地方扮等人，企附近影一個景影好耐都未走。

影佢地大頭

攞住689縣紅未？可以買好多豬咀！

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

肯定有克警守𣄃，死物咁重要。

去第度玩吧

對，一係等一排先再玩。
護旗手係一個自我聲明，見到真係會做野。
拉左就慘了。